諗返轉頭，撐港女好過撐港男或毒撚

港女食洋腸=去中國化
港男/毒撚取大陸雞=中國化

兩個都唔撐